生肖撚 雞：點解我咁窮

係咪個個屬雞都咁窮

信生肖？
我當堂嚇一跳
然後得啖笑

有人信星座就有人信生肖

廢話少講有冇人同我扑野

睇黎大家訓晒，野都唔扑

無人係生肖撚？